唉 好迷茫 做唔做EO好

近排EO叫做收左我 但睇見D po又話EO工種悶 鬱鬱不得志 本身份人都有D野心 點算好？

會唔會做住報其他工/MT 定係唔做EO 再搵工？定係EO其實都好做...

我讀三大文科 當初為興趣 而家有小小後悔 有考AO去到final in止步 都打算再考 可起底睇下bg 冇吹水

當時冇報商業/銀行工 係因為文科仔 以為A/EO會收 一定好做 點知收左上網查下先知原來咁多EO (其實AO都係) 頂唔順文化/工作性質走人

真心問...而家日日好大壓力 介乎做同唔做之間 好迷茫

你唔做有冇更好offer先
冇就疊埋心水入政府做狗啦
EO幾多人恨都恨唔到

無其他offer咪返咗先算
你有其他offer就話啫

唔做 EO 同你搵唔搵到其他 MT 工好似冇必然聯繫

做
唔做EO你做咩

其實睇你語氣就知你唔想做啦, 只係大家都話EO係荀工, 揀唔做會有壓力咁解
其實個人有野心, 我覺得都唔應該揀政府工做

撈埋一齊做HKMA丫笨

"本身份人都有D野心"
如果你自己都咁形容自己既話
睇唔到EO會完全岩你

如果你take左offer, 而唔好彩你EO posting係OT位
一路番工一路搵工既efficiency又有幾高呢? 呢個問題你問下自己

但講錢既話, 文科仔唔知打耐工至有咁上下既人工

今年fys唔係仲未出offer咩

唔好做
Reject offer

野心？打份牛工咩都磨滅晒

樓主有野心 但講唔出對邊行有興趣
如果已經搵到 有野心就已經準備緊 唔會出post問

有野心嘅話，eo一定滿足唔到你。你做到點叻都好，都係計年資升職 (而家起碼6至7年先act EO I)。之後你會想Hea做，跟住就咩鬥心都冇晒。

你開得呢個post問，都證明你內心根本就唔想做，就算畀你入咗職，都實會辭職返出嚟，因為你會心有不甘，覺得唔出去闖吓就要入政府終身監禁，與其係咁，不如一開如就唔好做，出去闖下先，到真係唔掂先再考政府工，總算叫留條後路畀自己，好過到時入咗職先辭，做爛個頭。

Eo都做 2皮幾

EO都唔做咁做咩諗住? 樓主你要比d決心自己

唔好做，讓比其他巴打

記得你 快啲開part 3~

做住唔啱先再搵 咪當拎經驗
你派去既section 未必同人一樣
同一個位有辣有唔辣
係唔係都係佢random你去邊？
係既就照做住先啦 比得offer你信自己

你文科仔唔做EO 出面搵得份12k 我諗你到時仲大壓力
點都做左先 頂唔順先quit啦下話？
個咁鍾意睇po 有無睇過文科仔唔做EO 唔較書仲有咩好做？

開埋d咁既post, 連登仔一定酸到

屌 原來開慣膠post 咪撚accept遲d返去做aco啦

AO就酸姐
EO